# Извлечение отношений из клинических карточек пациентов на русском языке

**Цель:** реализовать и оценить на русскоязычном корпусе качество моделей для
          извлечения отношений из текстов. Выделить наиболее значимые признаки.

**Корпус:** русский корпус клинических текстов

## Использование

Папкой исполнения должна быть папка `src`.

Пример использования (указаны параметры по умолчанию):
```sh
python main.py ../res/input.tar.gz -f tgz -t ../.tmp -w ../res/word2vec/model.bin -o ../out
```

### Аргументы

- `IN` — (обязательный параметр) путь к архиву с входными данными
- `-f tgz|zip` — формат входных данных (.tar.gz- или .zip-архив)
- `-t TMP` — путь к папке с временными данными
- `-w FILE` — путь к файлу с моделью word2vec
- `-o OUT` — путь к папке с выходными данными
- `-h`, `--help` — показывет помощь


## Коды ошибок

- `1` — временная папка существует
- `2` — ошибка разархивации входных данных
- `3` — ошибка скачивания токенизатора

